唔該安坐喺家中嘅鍵盤戰士唔該咪鼓勵人去佔領立法會

我唔會反對個d勇武派佔領立法會,不過你咁衝得入去預左有風險,要自己衡量
但如果有人自己冇諗住去嘅,其實你冇資格叫人去衝,自己唔想承擔風險就叫鼓勵人衝,真係好撚仆街

推